年少多好 頑劣多好

不甘安於封建制度裡
迷信上街真理會達到